PHP 字串轉字元陣列/字元陣列轉字串/字元陣列轉十六進制字串/十六進制字串轉字元陣列/十六進制字串轉一般字串 [PHP_String_util]

資料來源: https://gist.github.com/miguelmota/8f235b9dfd1ff1dda1d63c1df77a861e

include - 引用 函數庫/函示庫

unpack - 函數從二進製字符串對數據進行解包
	unpack(format,data)
		参数	描述
		format	必需。规定在解包数据时所使用的格式。
		data	可选。规定被解包的二进制数据。
		format 参数的可能值：
		a - NUL-padded string
		A - SPACE-padded string
		h - Hex string, low nibble first
		H - Hex string, high nibble first
		c - signed char
		C - unsigned char
		s - signed short (always 16 bit, machine byte order)
		S - unsigned short (always 16 bit, machine byte order)
		n - unsigned short (always 16 bit, big endian byte order)
		v - unsigned short (always 16 bit, little endian byte order)
		i - signed integer (machine dependent size and byte order)
		I - unsigned integer (machine dependent size and byte order)
		l - signed long (always 32 bit, machine byte order)
		L - unsigned long (always 32 bit, machine byte order)
		N - unsigned long (always 32 bit, big endian byte order)
		V - unsigned long (always 32 bit, little endian byte order)
		f - float (machine dependent size and representation)
		d - double (machine dependent size and representation)
		x - NUL byte
		X - Back up one byte
		@ - NUL-fill to absolute position
	
array_map - 將陣列依照函數規則進行運算

join - 將陣列組合為一個字符串

hex2bin - 將16進制數字字符串轉成一般字串

bin2hex - 將一般字串轉成16進制數字字符串

var_dump - 顯示變數型態和變數的所有數值